認真，估唔到hea 佬咁仆街介紹藍店海底撈，仲要陰陰濕濕咁唔喺標題寫出嚟

用六十六蚊任食呃人入去睇，點知原來只係任食小食，大大方方寫海底撈反而無咁嬲

仲要唔包湯底

現形喇 現形喇....佢應該忍咗好耐

邊鳩個黎

著名YouTuber

原來之前有人咁講過，唔怪之得

有無人覺得Hea佬條中坑好似謝振中